一人一件東鐵線見過最痴線既事

真係好嘔心 d指甲碎彈到周圍都係

讓指甲飛

一路採礦一路扶扶手
從此我搭東鐵線無扶/挨過扶手

火車
東鐵線

食盅頭排骨飯（酒樓碗，唔係膠兜）
個男人車頭車，陣味飄到去第二卡

勁臭汗味既傻佬係到玩單杆

星期4 見過， 啪啪啪左成分鐘
死阿叔黎